其實龍心劉馬車唔差

龍心先
it人
高材生
東涌私樓仔
屋企做生意
乜都識d
藍領白領都得
身型ok
東薈城撞過佢
5'11+又橫
又自己搞個教出黎
又玩得

劉馬車
六呎高
身型fit到
返過大陸
有d經歷
又識溝女
香港大陸都有女
屋邨仔
冇經濟負擔
歌又ok
識彈下琴寫歌
樣又唔差
運動型

做佢地
真係開心過
好多由細到大
循規蹈矩既毒撚
齋讀書
以為讀完書
就揾到食溝到女
點知連f3輟學
出黎做飲食三行sales
mk仔都不如
出到黎揾份12 13k
文員仔
日日俾人鬧到隻狗咁
但唔做文員
做得d咩
太乖
唔敢亂黎
唔打機唔溝女唔盛
先苦後亦苦
不過唔緊要啦
條路自己揀

唔好咁啦
好搵唔搵拎呢兩個人嚟做例子
唔好自貶身價

...

龍心backup

搵兩個傻嘅同自己比

樓主穩兩個傻既同自己比先顯得自己有d價值，真係悲哀

你真失敗

結論 :

樓豬 on 9 過兩條痴線佬
即係樓豬最少都輕度智障